{"id":16536,"date":"2024-03-06T10:12:10","date_gmt":"2024-03-06T03:12:10","guid":{"rendered":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/?p=16536"},"modified":"2024-12-02T14:41:50","modified_gmt":"2024-12-02T07:41:50","slug":"vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/","title":{"rendered":"VTPOST T\u0102NG C\u01af\u1edcNG K\u1ebeT N\u1ed0I, PH\u00c1T TRI\u1ec2N LOGISTICS XUY\u00caN BI\u00caN GI\u1edaI GI\u1eeeA VI\u1ec6T NAM &#8211; TRUNG QU\u1ed0C"},"content":{"rendered":"<p><em>Ng\u00e0y 05\/03\/2024, t\u1ea1i Trung Qu\u1ed1c, \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c c\u1ee7a VTPost do TG\u0110 Ho\u00e0ng Trung Th\u00e0nh ch\u1ee7 tr\u00ec \u0111\u00e3 c\u00f3 bu\u1ed5i t\u1ecda \u0111\u00e0m giao v\u1edbi ch\u00ednh quy\u1ec1n th\u00e0nh ph\u1ed1 Nam Ninh trong l\u0129nh v\u1ef1c th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i xuy\u00ean bi\u00ean gi\u1edbi gi\u1eefa hai b\u00ean.<\/em><\/p>\n<p>Trong bu\u1ed5i h\u1ed9i \u0111\u00e0m t\u1ea1i Nam Ninh, Trung Qu\u1ed1c, TG\u0110 TCT Ho\u00e0ng Trung Th\u00e0nh cho bi\u1ebft k\u1ebf ho\u1ea1ch s\u1ebd tri\u1ec3n khai trung t\u00e2m giao d\u1ecbch n\u00f4ng s\u1ea3n Asean v\u1edbi Trung Qu\u1ed1c t\u1ea1i B\u1eb1ng T\u01b0\u1eddng (Trung Qu\u1ed1c), v\u00e0 \u0111\u1ea7u t\u01b0 m\u1ed9t trung t\u00e2m Logistic t\u1ea1i Nam Ninh \u0111\u1ec3 gi\u1edbi thi\u1ec7u qu\u1ea3ng b\u00e1 k\u1ebft n\u1ed1i th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i 2 n\u01b0\u1edbc v\u1edbi c\u00e1c m\u1eb7t h\u00e0ng nh\u01b0 n\u00f4ng s\u1ea3n, th\u1ee7y h\u1ea3i s\u1ea3n, d\u01b0\u1ee3c li\u1ec7u,&#8230; \u0110\u1ed3ng th\u1eddi, VTPost s\u1ebd tr\u1edf th\u00e0nh \u0111\u1ea7u m\u1ed1i \u0111\u1ec3 doanh nghi\u1ec7p Vi\u1ec7t Nam h\u1ee3p t\u00e1c, qu\u1ea3ng b\u00e1 t\u1ea1i Trung Qu\u1ed1c.<\/p>\n<div style=\"width: 1278px;\" class=\"wp-video\"><!--[if lt IE 9]><script>document.createElement('video');<\/script><![endif]-->\n<video class=\"wp-video-shortcode\" id=\"video-16536-1\" width=\"1278\" height=\"720\" preload=\"metadata\" controls=\"controls\"><source type=\"video\/mp4\" src=\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/5221441788043.mp4?_=1\" \/><a href=\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/5221441788043.mp4\">https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/5221441788043.mp4<\/a><\/video><\/div>\n<p>B\u00ed th\u01b0 th\u00e0nh \u1ee7y Nam Ninh &#8211; N\u00f4ng Sinh V\u0103n \u0111\u00e1nh gi\u00e1, hi\u1ec7n nay c\u00f3 nhi\u1ec1u c\u01a1 h\u1ed9i \u0111\u1ec3 ph\u00e1t tri\u1ec3n h\u1ee3p t\u00e1c trong l\u0129nh v\u1ef1c kinh t\u1ebf s\u1ed1, th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i \u0111i\u1ec7n t\u1eed xuy\u00ean bi\u00ean gi\u1edbi, c\u1eeda kh\u1ea9u th\u00f4ng minh v\u1edbi ph\u00eda VN, trong \u0111\u00f3 c\u00f3 c\u00e1c doanh nghi\u1ec7p nh\u01b0 Viettel Post. Hai b\u00ean c\u0169ng \u0111\u00e3 th\u1eb3ng th\u1eafn chia s\u1ebb th\u00f4ng tin, c\u00e1c \u0111\u1ec1 xu\u1ea5t \u0111\u1ec3 h\u01b0\u1edbng t\u1edbi h\u1ee3p t\u00e1c trong th\u1eddi gian t\u1edbi.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ng\u00e0y 05\/03\/2024, t\u1ea1i Trung Qu\u1ed1c, \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c c\u1ee7a VTPost do TG\u0110 Ho\u00e0ng Trung Th\u00e0nh ch\u1ee7 tr\u00ec \u0111\u00e3 c\u00f3 bu\u1ed5i t\u1ecda \u0111\u00e0m giao v\u1edbi ch\u00ednh quy\u1ec1n th\u00e0nh ph\u1ed1 Nam Ninh trong l\u0129nh v\u1ef1c th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i xuy\u00ean bi\u00ean gi\u1edbi gi\u1eefa hai b\u00ean. Trong bu\u1ed5i h\u1ed9i \u0111\u00e0m t\u1ea1i Nam Ninh, Trung Qu\u1ed1c, TG\u0110 TCT Ho\u00e0ng Trung Th\u00e0nh [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":30,"featured_media":16538,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[337,2],"tags":[],"class_list":["post-16536","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-tin-moi-nhat","category-tin-tuc"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v23.8 (Yoast SEO v23.8) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VTPOST T\u0102NG C\u01af\u1edcNG K\u1ebeT N\u1ed0I, PH\u00c1T TRI\u1ec2N LOGISTICS XUY\u00caN BI\u00caN GI\u1edaI GI\u1eeeA VI\u1ec6T NAM - TRUNG QU\u1ed0C - Viettel Post<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Ng\u00e0y 05\/03\/2024, t\u1ea1i Trung Qu\u1ed1c, \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c c\u1ee7a VTPost \u0111\u00e3 c\u00f3 bu\u1ed5i t\u1ecda \u0111\u00e0m v\u1edbi ch\u00ednh quy\u1ec1n th\u00e0nh ph\u1ed1 Nam Ninh trong l\u0129nh v\u1ef1c th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i xuy\u00ean bi\u00ean gi\u1edbi\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"vi_VN\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VTPOST T\u0102NG C\u01af\u1edcNG K\u1ebeT N\u1ed0I, PH\u00c1T TRI\u1ec2N LOGISTICS XUY\u00caN BI\u00caN GI\u1edaI GI\u1eeeA VI\u1ec6T NAM - TRUNG QU\u1ed0C\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ng\u00e0y 05\/03\/2024, t\u1ea1i Trung Qu\u1ed1c, \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c c\u1ee7a VTPost \u0111\u00e3 c\u00f3 bu\u1ed5i t\u1ecda \u0111\u00e0m v\u1edbi ch\u00ednh quy\u1ec1n th\u00e0nh ph\u1ed1 Nam Ninh trong l\u0129nh v\u1ef1c th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i xuy\u00ean bi\u00ean gi\u1edbi\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Viettel Post\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-03-06T03:12:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-12-02T07:41:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/6S6A7014-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u0110\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft b\u1edfi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"\u01af\u1edbc t\u00ednh th\u1eddi gian \u0111\u1ecdc\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 ph\u00fat\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/\"},\"author\":{\"name\":\"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean\",\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/person\/35981374b9defc85a6c92214e61322ec\"},\"headline\":\"VTPOST T\u0102NG C\u01af\u1edcNG K\u1ebeT N\u1ed0I, PH\u00c1T TRI\u1ec2N LOGISTICS XUY\u00caN BI\u00caN GI\u1edaI GI\u1eeeA VI\u1ec6T NAM &#8211; TRUNG QU\u1ed0C\",\"datePublished\":\"2024-03-06T03:12:10+00:00\",\"dateModified\":\"2024-12-02T07:41:50+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/\"},\"wordCount\":348,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/6S6A7014-scaled.jpg\",\"articleSection\":[\"Tin m\u1edbi nh\u1ea5t\",\"Tin t\u1ee9c\"],\"inLanguage\":\"vi\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/\",\"url\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/\",\"name\":\"VTPOST T\u0102NG C\u01af\u1edcNG K\u1ebeT N\u1ed0I, PH\u00c1T TRI\u1ec2N LOGISTICS XUY\u00caN BI\u00caN GI\u1edaI GI\u1eeeA VI\u1ec6T NAM - TRUNG QU\u1ed0C - Viettel Post\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/6S6A7014-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2024-03-06T03:12:10+00:00\",\"dateModified\":\"2024-12-02T07:41:50+00:00\",\"description\":\"Ng\u00e0y 05\/03\/2024, t\u1ea1i Trung Qu\u1ed1c, \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c c\u1ee7a VTPost \u0111\u00e3 c\u00f3 bu\u1ed5i t\u1ecda \u0111\u00e0m v\u1edbi ch\u00ednh quy\u1ec1n th\u00e0nh ph\u1ed1 Nam Ninh trong l\u0129nh v\u1ef1c th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i xuy\u00ean bi\u00ean gi\u1edbi\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"vi\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"vi\",\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/6S6A7014-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/6S6A7014-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Trang ch\u1ee7\",\"item\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VTPOST T\u0102NG C\u01af\u1edcNG K\u1ebeT N\u1ed0I, PH\u00c1T TRI\u1ec2N LOGISTICS XUY\u00caN BI\u00caN GI\u1edaI GI\u1eeeA VI\u1ec6T NAM &#8211; TRUNG QU\u1ed0C\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/\",\"name\":\"Viettel Post\",\"description\":\"T\u1ed5ng C\u00f4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n b\u01b0u ch\u00ednh Viettel\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#organization\"},\"alternateName\":\"T\u1ed5ng C\u00f4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n b\u01b0u ch\u00ednh Viettel\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"vi\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#organization\",\"name\":\"Viettel Post\",\"alternateName\":\"T\u1ed5ng C\u00f4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n b\u01b0u ch\u00ednh Viettel\",\"url\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"vi\",\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/Group-5934.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/Group-5934.png\",\"width\":641,\"height\":247,\"caption\":\"Viettel Post\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"description\":\"Viettel Post l\u00e0 doanh nghi\u1ec7p h\u00e0ng \u0111\u1ea7u cung c\u1ea5p d\u1ecbch v\u1ee5 chuy\u1ec3n ph\u00e1t nhanh h\u00e0ng ho\u00e1, b\u01b0u ki\u1ec7n trong n\u01b0\u1edbc, qu\u1ed1c t\u1ebf t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.\",\"email\":\"cskh@viettelpost.com.vn\",\"telephone\":\"19008095\",\"legalName\":\"T\u1ed5ng C\u00f4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n b\u01b0u ch\u00ednh Viettel\",\"foundingDate\":\"1997-07-01\",\"taxID\":\"0104093672\",\"ownershipFundingInfo\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/gioi-thieu\/\",\"actionableFeedbackPolicy\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/lien-he\/\",\"diversityStaffingReport\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tuyen-dung\/\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/person\/35981374b9defc85a6c92214e61322ec\",\"name\":\"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"vi\",\"@id\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/92c3fb6005cd5e95b0b7f3d0b394ad40135a392ed97942ecfc43708b7700353d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/92c3fb6005cd5e95b0b7f3d0b394ad40135a392ed97942ecfc43708b7700353d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean\"},\"url\":\"https:\/\/viettelpost.com.vn\/author\/btv_mkt_vtp\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VTPOST T\u0102NG C\u01af\u1edcNG K\u1ebeT N\u1ed0I, PH\u00c1T TRI\u1ec2N LOGISTICS XUY\u00caN BI\u00caN GI\u1edaI GI\u1eeeA VI\u1ec6T NAM - TRUNG QU\u1ed0C - Viettel Post","description":"Ng\u00e0y 05\/03\/2024, t\u1ea1i Trung Qu\u1ed1c, \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c c\u1ee7a VTPost \u0111\u00e3 c\u00f3 bu\u1ed5i t\u1ecda \u0111\u00e0m v\u1edbi ch\u00ednh quy\u1ec1n th\u00e0nh ph\u1ed1 Nam Ninh trong l\u0129nh v\u1ef1c th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i xuy\u00ean bi\u00ean gi\u1edbi","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/","og_locale":"vi_VN","og_type":"article","og_title":"VTPOST T\u0102NG C\u01af\u1edcNG K\u1ebeT N\u1ed0I, PH\u00c1T TRI\u1ec2N LOGISTICS XUY\u00caN BI\u00caN GI\u1edaI GI\u1eeeA VI\u1ec6T NAM - TRUNG QU\u1ed0C","og_description":"Ng\u00e0y 05\/03\/2024, t\u1ea1i Trung Qu\u1ed1c, \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c c\u1ee7a VTPost \u0111\u00e3 c\u00f3 bu\u1ed5i t\u1ecda \u0111\u00e0m v\u1edbi ch\u00ednh quy\u1ec1n th\u00e0nh ph\u1ed1 Nam Ninh trong l\u0129nh v\u1ef1c th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i xuy\u00ean bi\u00ean gi\u1edbi","og_url":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/","og_site_name":"Viettel Post","article_published_time":"2024-03-06T03:12:10+00:00","article_modified_time":"2024-12-02T07:41:50+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/6S6A7014-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u0110\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft b\u1edfi":"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean","\u01af\u1edbc t\u00ednh th\u1eddi gian \u0111\u1ecdc":"2 ph\u00fat"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/"},"author":{"name":"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean","@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/person\/35981374b9defc85a6c92214e61322ec"},"headline":"VTPOST T\u0102NG C\u01af\u1edcNG K\u1ebeT N\u1ed0I, PH\u00c1T TRI\u1ec2N LOGISTICS XUY\u00caN BI\u00caN GI\u1edaI GI\u1eeeA VI\u1ec6T NAM &#8211; TRUNG QU\u1ed0C","datePublished":"2024-03-06T03:12:10+00:00","dateModified":"2024-12-02T07:41:50+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/"},"wordCount":348,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/6S6A7014-scaled.jpg","articleSection":["Tin m\u1edbi nh\u1ea5t","Tin t\u1ee9c"],"inLanguage":"vi","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/","url":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/","name":"VTPOST T\u0102NG C\u01af\u1edcNG K\u1ebeT N\u1ed0I, PH\u00c1T TRI\u1ec2N LOGISTICS XUY\u00caN BI\u00caN GI\u1edaI GI\u1eeeA VI\u1ec6T NAM - TRUNG QU\u1ed0C - Viettel Post","isPartOf":{"@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/6S6A7014-scaled.jpg","datePublished":"2024-03-06T03:12:10+00:00","dateModified":"2024-12-02T07:41:50+00:00","description":"Ng\u00e0y 05\/03\/2024, t\u1ea1i Trung Qu\u1ed1c, \u0111o\u00e0n c\u00f4ng t\u00e1c c\u1ee7a VTPost \u0111\u00e3 c\u00f3 bu\u1ed5i t\u1ecda \u0111\u00e0m v\u1edbi ch\u00ednh quy\u1ec1n th\u00e0nh ph\u1ed1 Nam Ninh trong l\u0129nh v\u1ef1c th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i xuy\u00ean bi\u00ean gi\u1edbi","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/#breadcrumb"},"inLanguage":"vi","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"vi","@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/#primaryimage","url":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/6S6A7014-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/6S6A7014-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tin-moi-nhat\/vtpost-tang-cuong-ket-noi-phat-trien-logistics-xuyen-bien-gioi-giua-viet-nam-trung-quoc\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Trang ch\u1ee7","item":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VTPOST T\u0102NG C\u01af\u1edcNG K\u1ebeT N\u1ed0I, PH\u00c1T TRI\u1ec2N LOGISTICS XUY\u00caN BI\u00caN GI\u1edaI GI\u1eeeA VI\u1ec6T NAM &#8211; TRUNG QU\u1ed0C"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#website","url":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/","name":"Viettel Post","description":"T\u1ed5ng C\u00f4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n b\u01b0u ch\u00ednh Viettel","publisher":{"@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#organization"},"alternateName":"T\u1ed5ng C\u00f4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n b\u01b0u ch\u00ednh Viettel","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"vi"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#organization","name":"Viettel Post","alternateName":"T\u1ed5ng C\u00f4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n b\u01b0u ch\u00ednh Viettel","url":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"vi","@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/Group-5934.png","contentUrl":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/Group-5934.png","width":641,"height":247,"caption":"Viettel Post"},"image":{"@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/logo\/image\/"},"description":"Viettel Post l\u00e0 doanh nghi\u1ec7p h\u00e0ng \u0111\u1ea7u cung c\u1ea5p d\u1ecbch v\u1ee5 chuy\u1ec3n ph\u00e1t nhanh h\u00e0ng ho\u00e1, b\u01b0u ki\u1ec7n trong n\u01b0\u1edbc, qu\u1ed1c t\u1ebf t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.","email":"cskh@viettelpost.com.vn","telephone":"19008095","legalName":"T\u1ed5ng C\u00f4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n b\u01b0u ch\u00ednh Viettel","foundingDate":"1997-07-01","taxID":"0104093672","ownershipFundingInfo":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/gioi-thieu\/","actionableFeedbackPolicy":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/lien-he\/","diversityStaffingReport":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/tuyen-dung\/"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/person\/35981374b9defc85a6c92214e61322ec","name":"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"vi","@id":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/92c3fb6005cd5e95b0b7f3d0b394ad40135a392ed97942ecfc43708b7700353d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/92c3fb6005cd5e95b0b7f3d0b394ad40135a392ed97942ecfc43708b7700353d?s=96&d=mm&r=g","caption":"Bi\u00ean T\u1eadp Vi\u00ean"},"url":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/author\/btv_mkt_vtp\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16536","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/30"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16536"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16536\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":16584,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16536\/revisions\/16584"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16538"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16536"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=16536"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/viettelpost.com.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=16536"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}